La segunda configuración tiene 8 entradas las cuales son los ocho píxeles anteriores y 1 salida que es el color a sugerir, como se observa en la figura \ref{figsimconf2b} y los conjuntos descritos en el cuadro \ref{tab:tablaconfig2}.

\begin{figure}[ht]
\begin{center}
    \includegraphics[width=3.4in]{images/graficasDraw.png}
\caption{Sistema difuso para la segunda configuración}
\label{figsimconf2b}
\end{center}
\end{figure} % ----------- Fin de la imagen


\begin{table}[]
\caption{Parámetros del sistema difuso para la Configuración 2}
\label{tab:tablaconfig2}
\begin{center}
    \begin{tabular}{llll}
    \hline 
\multicolumn{2}{c}{\textbf{Antecedente}} & \textbf{Consecuente}                                                                   & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Función de pertenencia\end{tabular}}
\\\hline
Pixel n-8        & (claro, oscuro)       & \multirow{8}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Salida\\ \\ (claro,\\ oscuro)\end{tabular}} & \multirow{8}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Gaussiana\\ en el \\ antecedente \\ y en el \\ consecuente\end{tabular}} \\
Pixel n-7        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                      \\
Pixel n-6        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                      \\
Pixel n-5        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                      \\
Pixel n-4        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                      \\
Pixel n-3        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                      \\
Pixel n-2        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                      \\
Pixel n-1        & (claro, oscuro)       &                                                                                        &                                                                                                                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}




\subsubsection{Algoritmo basado en gradientes}
\label{subsubsec:algbe2324g}

Se obtiene la serie de píxeles R+G+B de la imagen (como se ve en la figura \ref{figw12AG1}) con un error por cada uno de los píxeles (figura \ref{err3234}).

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/config2CN.jpg}
\caption{Datos reales y simulados de la configuración 2 mediante algoritmo Cuasi Newton.}
\label{figw12AG1}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/errorconfig2CN.jpg}
\caption{Error por cada píxel obtenido con el algoritmo Cuasi Newton para la configuración 2.}
\label{err3234}
\end{center}
\end{figure}

\subsubsection{Algoritmos genéticos}

Se obtiene la serie de píxeles R+G+B de la figura \ref{figAG1}, con un error por cada píxel descrito en la figura \ref{figerror2}. 

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/config2AGeje1.jpg}
\caption{Datos reales y simulados de la configuración 2 mediante algoritmos genéticos en la primera ejecución.}
\label{figAG2}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/errorconfig2AG.jpg}
\caption{Error por cada píxel de la configuración 2 mediante algoritmos genéticos en la primera ejecución. }
\label{figerror22af}
\end{center}
\end{figure}

